\chapter{Cronograma}
\label{chap-cronograma}

As tabelas~\ref{tab:cronograma-1} e~\ref{tab:cronograma-2} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades abaixo listadas por número.

    \begin{enumerate}
    	\item Estudo e revisão de conteúdo nas áreas de Engenharia de Software, Engenharia de Requisitos, Análise de Objetivos, Desenvolvimento de Softwares e Desenvolvimento Web;
    	\item Desenvolvimento da documentação de requisitos;
    	\item Desenvolvimento da documentação de projeto;
    	\item Implementação do sistema Web;
    	\item Testes, ajustes no projeto;
    	\item Redação da monografia e apresentação dos resultados à banca avaliadora;
    \end{enumerate}
    
    \begin{table}[htb]
    	\centering
    	\caption{Cronograma de Atividades}
    	\label{tab:cronograma-1}
    	\resizebox{\columnwidth}{!}{
    		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
    		\hline
     Atividades  & Janeiro/17 & Fevereiro/17       & Março/17      & Abril/17   & Maio/17 & Junho/17   \\ \hline
    			1&       X    &  	  X    	       &  	 	X  	   & 	X    	&         &            \\ \hline
    			2&            &  	   	     	   &  	     	   & 	X	 	&     X   &       X     \\ \hline
    			3&            &  		           &  	    	   & 	  	    &         &       X     \\ \hline
    			4&            &  			       &  			   & 	        &     X   &       X    \\ \hline
    			5&            &  			       &  			   & 	        &         &       X    \\ \hline
    			6&            &  			       &  			   & 	        &         &            \\ \hline
    			
    		\end{tabular}
    	}
    \end{table}
    
    \begin{table}[htb]
    	\centering
    	\caption{Cronograma de Atividades}
    	\label{tab:cronograma-2}
    	\resizebox{\columnwidth}{!}{
    		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
    		\hline
      Atividades &   Julho/17 & Agosto/17          &  Setembro/17  & Outubro/17 & Novembro/17 & Dezembro/17  \\ \hline
    			1&            &  	      	       &  	 	  	   & 		 	&             &                  \\ \hline
    			2&            &  	   	     	   &  	     	   & 		 	&             &                  \\ \hline
    			3&    X       &  X		           &  	    	   & 		    &             &                  \\ \hline
    			4&    X       &  X		 	       &  	X          & 	        &             &                  \\ \hline
    			5&    X       &  		           &  	    	   & 	X       &      X      &                  \\ \hline
    			6&            &  			       &  			   & 	X       &      X      &         X         \\ \hline
    		\end{tabular}
    	}
    \end{table}
    
